是日好味午餐 餓撚請入。。。

好豪呀

豪吉

弘b
55蚊

喺邊 好正呀

正wo

邊到

土瓜灣

好鍾意食牛肉鍋

土瓜灣呀

叫咩名

味王

我只會食牛肉鍋，拉麵好難食的

上面係咪有嚿牛油

碗飯

豆腐嚟架弘b

好heavy 好平

畢啲湯落碗飯度食，濕濕地好正

唔算好heavy呀，好多菜的

我住土瓜灣都淨係食過味皇早餐

早餐有咩食架

唔係中銀隔離個間味王咩

200磅肥閪

土瓜灣道中銀對面嗰間日本野